建議信香港警察嘅手足留守，唔信嘅走

信佢乜？